揭發joyce肉酸事 前員工你問我答

代朋友po
如題好多內幕野
我由低做到經理級 見證住joyce由高峰跌到落底 最後睇唔過眼 辭職

咩年會喺呢間買嘢老套

咩年代會有咩人喺呢間買嘢

Prince joyce?

我都係諗到呢個

宜家有幾低峰
D客係咪去晒光頭佬度